阿積士核心無奈：為何一下就兩張紅牌

奇

香港時間今晨歐聯小組賽，阿積士作客對陣車路士。比賽第68分鐘，比連特（Daley Blind）鏟翻阿巴咸（Tamaraebi Abraham），兩黃變一紅下場。第69分鐘，韋特文（Joel Veltman）禁區內手球，兩黃變一紅下場。兩分鐘之內，阿積士被罰下兩人。賽後，阿積士球員塔迪奇（Dusan Tadic）在接受採訪時表示自己對此非常費解。

「起初一切正常，然後突然有人破壞了整個比賽。你怎麼能一下給我們兩張紅牌呢？我表示很費解。」

「我為我們的表現感到驕傲，我們在9人作戰的情況下打和。但我們對此感到非常憤怒，這種情況前所未見。

車仔算垃圾 打多兩個都贏唔到

犯規兩黃變一紅都有得好反

正苦，都撒回左啦，仲要解散警隊？

你都九唔撚搭八

禁區手球仲有得賴？

阿積士咪賴緊囉

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先40%, 仲要大家支持)

第二期民調結果POST (new)

第一期民調結果POST

民調眾籌LINK﹕

你連犯兩次規咪連續比
唔通紅牌完要過10分鐘
先比再比紅黃牌咩

打多兩個都贏唔到摺咗佢啦

比左得益又吹番轉頭公平咩

曼迷表示你用得盲打中堅你預左瘋狂爆炸架啦

另一下禁區手球，咁佢覺得係吹罰，俾張黃牌你，你兩黃一紅出場有乜問題

Advantage can also be applied even if the referee decides to caution the player for an offence. Play is allowed to continue, but at the next stoppage in play the caution must be issued and the yellow card displayed. However, advantage should not be applied in situations involving serious foul play, violent conduct or a second cautionable offence unless there is a clear opportunity to score a goal.

琴日第一下係Blind late tackle(第2張黃牌,呢下冇爭議)
但係Hudson Odoi拎到粒波之後就已經射波, 但係射中Veltman隻手
唯一可以拗就係Veltman呢下手球有冇判錯
如果冇判錯
咁成個流程都冇錯,兩張紅牌都岩

如果手球係判錯, 咁就比錯12碼加Veltman第2張黃牌

盲個下明係要兩黃一紅
Veltman個下手球十二碼都係幾明顯
但就咁睇我又真係唔覺佢係刻意用手，除非球例而家改到禁區手球一定食黃甚至紅，如果唔係佢個兩黃一紅真係有數講...

總括黎講車執到啦，琴晚場波進攻上Ajax 真係高一班，細節處理上完全outplayed，9人應戰都仲咁有威脅。

車仔唔想出線

美國仔整到盲佬 呢下就要foul啦
個下foul 左 就唔會再有盲佬整到阿巴咸 就唔會再有手球啦
就唔會紅啦

blind個兩黃一紅冇爭議
但veltman個下手球需唔需要畀牌有得斟酌
因為睇落唔算蓄意

不過有人話veltman第2黃係投訴過激
咁就真係冇野好講

盲佬犯規做低美國仔你話美國仔整到佢？
比人強姦整親佢條撚洗唔洗告傷人